考車一問，幾時先知考邊條路

考天光道，係咪考果日先知邊條路

考官上車會話你聽

有冇巴打有記路心得

一堂行幾次 正常人都記得

前日常盛街1 take pass

記路心得？上網睇片啦

自己上youtube睇定三條線
泊完位考官check完會叫你出去轉左轉右
但有時係hea比指示，所以一定要背熟條路

前日左轉靠背
上youtube不斷loop片啦

準備定510啦

1tkae pass咪又係on99咁9唔能7答8
擘大你個屎眼睇清楚人地問咩正能樣！

1137你串啱字先啦

果然顛佬

我果時考師傅同我講10個9個都左轉靠背，右轉好少，但都有操過下

利申，第二次1tkae pass

第2次1TAKE咁仲係咪叫1TAKE
BTW, 住油塘考油塘, 3條路背到熟Q哂, 考個日早30分鐘左右去現場了解馬路情況, 到時揸就易HANDL好多
利申真1TAKE PASS

個官上車唔會話考咩線（26好似會講？），直接講轉左轉右

講真你學多一排就基本上熟路線，個官轉邊你都好易就知自己考咩線